\begin{question}[section=1,subtitle={Simulation udn Emulation},difficulty=,mode=lab,type=thr,tags={2019}]
Welche Aussagen sind bezüglich Simulation und Emulation wahr?
\begin{compactenum}
\item Die Simulation kann die Funktion des Originalgerätes ersetzen.
\item Die Simulation stellt ein Virtuelles Modell des abzubildenden Gerätes dar.
\item fehlt
\end{compactenum}
\end{question}
\begin{solution}
Antwort 2
\end{solution}
